如果你有cancer 會點同另一半講分手

又hurt唔到人

巴打你認真定講笑？

幫人問意見 唔係我
唔洗問真定講笑

唔洗分手

你有cancer 佢愛你既唔會走 佢唔愛你既佢自己會走

利申：A0

問題就係愛你
咁就會hurt到人

呢個世界有權謀
總有方法令人心死

搵個靚仔有錢既比佢自然會走

真接講個真相
要留嘅留要走嘅走
我覺唔需要有所謂嘅白色謊言

如果個女仔真心愛你，但俾你趕走左
第時知道真相仲hurt同內疚

連坦白都做唔到 點解唔可以一齊面對
一定要散

人係自私 唔想女友受煎熬 所有苦自己受晒就好啦
如果可以諗到一個方法 永遠暪到佢就好啦

激走佢

出邊同人搞大左

有機會會死 咁就有機會會傷心
唔好拎坦白呢個字做出師有名既籍口

我會同佢分手 自己承擔

有過cancer

不過係小學既時候

我中意左你阿哥/細佬

如果我有Cancer
我會寫封信比佢
內容係遺言等等
同佢講如果有一日妳再搵唔到我
先可以開呢封信

我有腦瘤
女朋友自動走人

咁咪唔好比佢知

我識咗第個女人，搞大埋佢個肚
我要對佢同bb負責任，所以對唔住我要同你分手
問完女朋友嘅意見，佢話咁對佢最hurt

你同佢分手都係hurt 佢姐
點都hurt 一次我寧願知真相hurt la

龍鳳鬥

我會直接同佢講有病 但都會講埋要同佢分手
唔會作野呃佢 只係覺得唔想連累佢
同佢講如果你不離不棄對我有壓力 所以要分手

我就係前日咁講完
佢發大脾氣
無機會一齊返了

傳染埋比佢

我怕沒有這運氣

其實你死左人地一定會知所以都係唔好諗住講咩大話厄佢

呢個真。
所以坦白講就得，一切順其自然。

周杰倫首彩虹

真係好hurt

參考下啲韓劇

咁你又有冇諗過如果cancer死左，之後個女仔有可能會後悔一生冇陪你走埋呢段路，其實有健康問題對身邊關懷你嘅所有人都會造成傷害，不如誠實講，去留由返個女仔決定

下
我男朋友個腦都曾經有事
但我係由佢覺得自己唔舒服到做完手術康復都一直陪住佢
如果女朋友真係愛樓主個fd既點都會陪住佢行落去

以為講大話係最好 其實係最自私
當有一日佢發現左 而你冇比機會佢陪你走埋最後一段路 佢只會後悔 怪自己

痴撚線 唔通要人好耐放唔底你咩

呢樣嘢其實個決定權在於對方，你冇權干涉佢要做咩決定咖喎

咪係，
情聖上身咩屌，
係為個女仔好，就直接講事實等佢自己決定，
呃又呃唔到一世，一陣等你死鳩左先知真相仲hurt

著曬西裝
Gel曬頭
靚靚仔仔然後講good night

唱彩虹比佢聽

我同佢講分手
佢鬧我當佢係狗 話分手就分手
同人地講我地分手原因又係另一個版本

叫佢幫手還債

講咁多員智一個大話比一個大話大
到條女知道實會超後悔
所有野make it simple ，講事實，比大家有心理準備

你個fd都戇撚鳩，懶係情聖咁
睇得韓劇多睇上腦阿？

本身就係一件本質上唔浪漫嘅事
格硬將一件唔浪漫嘅事包裝到浪漫果班人
我勸你地睇下醫生同參考下誠實呢個建議
因係你地肯定係腦生癌

講唔出口埋俾首cancer 佢聽囉

專登作d理由同條女分手, 自以為為條女好
拍戲咩大佬 笑撚死

你老尾，愛情最基本既知情權講撚到乜鳩唔想hurt佢，唔可以出師有名，乜撚野歪理黎。
瞞佢就係對佢最大既侮辱，最撚大既傷害
你個fd係咪腦生癌？我建議你都一齊check下好啲